# OneTwoTrip
test task number 2

##Task

Есть матрица 2n-1 x 2n-1, заполненная случайными значениями.
Надо вывести их на экран в ряд, начиная из центра по спирали: влево - вниз - вправо - вверх и т.д.
 
Пример
 
Если матрица:

    1 2 3
    4 5 6
    7 8 9


То результат:

    5 4 7 8 9 6 3 2 1

Решение должно быть для общего случая с любым n.

##Usage
`onetwotrip_v2 [-n 3]`

Dimension matrix = 2 if no command argument passed.